見到有個90後同事入50蚊八達通 忍唔住笑左

好撚心啦 廿幾歲人仲入50蚊
基本上得d廢老同新移民先會咁樣入錢
入得個50 快餐店食個lunch都冇錢坐返屋企啦
成熟既香港本土男人最少都入100
d90後咁唔爭氣 抵俾共產黨統治

利串：次次都入100

我200

關你撚事？

有冇笑右？

樓主仲要入錢
笑到仆街

入開廿蚊

100蚊
有錢到
屋企養唔養多隻狗 識自己去廁所

100一個星期都冇哂啦
夠用咩

所以我入親都500蚊
入50蚊同賣港真係冇分別

唔入1000同乞衣有咩分別?

入100蚊都是賤種
利申：自動增值500

自動增值啦

點解要用八達通？

不嬲碌卡
用八達通正窮撚
利申：林奠

我入80

on9 自動增值啦 咩年代

人地入幾多又關你撚事咩

你住得遠咋？？

人地揸車又用入達通過隧道咩？

入100好好？都係比50多50咋喎？

見人入100真係笑撚左 利串次次入一千

醒嘅緊係自動增值賺埋積分

真心，入50蚊，食餐大家樂都未必夠啦

逃開票
利申拎白卡

樓主出入冇司機？仲要自己嘟八達通

古有五十步笑百步 而家有$100笑$50

仲要靠公共交通工具真係好可憐

樓豬依家應該好興奮 成功引到班傻閪屌自己

十蚊廿蚊咁入

排隊入錢果D都ON9, 自動增值$500啦 (賺埋信用卡積分呀)

試過有一日自動增值左一次
但係用八達通買貴野又負左錢
所以拎$50去便利店增值搭車

結論：唔好用自己個情況套落人哋度

返工前多數入50/150/250

咁就找到50散紙

比同事幫手買飯，唔洗麻煩人找錢

自己入100，笑人入50..........

我司機話100蚊泊2次車都無左啦
個個星期都叫我俾3000佢入
有淨就要黎找違泊條數
又唔肯用自動增
佢怕用錯黎買野俾我屌

呢個年代梗係自動增值

而家啲增值錢有冇得入銀仔
屋企有堆神沙

冇八達通，出門有司機接送

100蚊笑50蚊

要幾自卑既人先會去笑人入幾多錢

用廢老卡 100$用成2個月

負皮畀樓豬個名

可能人哋用緊長者
50夠用成個月

仲以為話梗我

人地想找散張銀紙又關你事咩

邊有人仲入錢？自動增值？

我通常係去ok用500蚊入300找200自己用

入開$0.1

你地講緊既八達通係咩黎架

關你撚事咩 屌你老母

入得100？平時入開兩張500

自動增值500

我中同每次入10蚊添
話驚比人偷卡

無自動增值就躝啦

乜八達通要入錢架咩？

入幾錢你都要管
唔講以為你同事係你隻寵物

定係gay post嚟？

好耐無增過值

利申港鐵狗

見到有個80後入錢落八達通 忍唔住笑左

利申:廢老，用現金，次撚次買嘢都一毫子一毫子咁揾，平均一次用十分鐘

嘩 入100咁多
我用兩日都用唔晒

自動增值架 柒頭 柒撚懞懞

可能佢每程$2, $50有排用啦

好撚心啦 廿幾歲人仲入100蚊
基本上得d廢老同新移民先會咁樣入錢
入得個100 快餐店食個lunch都冇錢坐返屋企啦
成熟既香港本土男人最少都入500
d90後咁唔爭氣 抵俾共產黨統治

利串：次次都入500

咁大個人仲要去排隊on99入錢先最好笑

見到樓主入100蚊增值八達通忍唔住笑左

你睇下我地特首八達通都唔撚識用，但出入有司機接載，呢d先係路

如果樓主係真心, 我會覺得好可憐

有50蚊碎銀，唔入八達通唔通擺銀包咩

痴撚左線

有料

入$50 $100 阻我7仔買嘢飲

利申 自動增值$500

人地50步笑百步
你就100蚊笑50蚊
利害

講真50蚊一個朝早都唔夠用
1x蚊過海返工
4x蚊買早餐

利申打工仔
冇樓上揸車果d咁rich

就係你啲咁嘅人阻住晒我買嘢

利申: 自動增值$500

好撚心啦 廿幾歲人仲入500蚊
基本上得d廢老同新移民先會咁樣入錢
入得個500 快餐店食個lunch都冇錢坐返屋企啦
成熟既香港本土男人最少都入1000
d90後咁唔爭氣 抵俾共產黨統治

利串：次次都入1000